英國會議員希爾曼：當中國違反對香港嘅諾言，我哋仲要繼續同佢哋合作起核電站？

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

英國唔好再幫大陸起核電站

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

要醒啦
昏睡百年 英國夢要醒！！

唔好訓喇

羅馬尼亞都中斷左中國既核電站計劃
英國佬唔駛諗啦下話
Cut鳩左佢啦

要日出呀